一人一封信表揚頭條新聞

商務及經濟發展局表示，過去三日接獲二百多宗涉及港台節目頭條新聞的投訴。

商務及經濟發展局回應傳媒查詢指，通訊辦接獲二百多宗涉及港台節目頭條新聞的投訴。
商經局表示，港台的節目製作和編採立場，應全面貫徹體現香港電台約章訂明的公共目的，商經局局長已敦促港台必須嚴格遵守約章，廣播處長作為港台的總編輯，須為港台作最終編輯決定，並就港台節目監製所作的編輯決定負責。港台亦有製作人員守則指引節目製作，部門應全面恪守守則。

通訊辦完成跟進港台節目投訴的工作後，會向公眾交代。

麻煩咁多位香港人一人一封信表揚頭條新聞
Home Office都有野做㗎

呢個根本就係政治打壓
你個地方本身就係應該要有唔同嘅聲音
反抗無罪

[行動POST] 開拖！一人一信表揚港台《頭條新聞》

小弟都有開post
兄弟爬山 各自努力

200VS600
反而200嗰個出聲
諗起TVB之前下下過千

done

Done

[行動post] 撐警大聯盟政總聲討港台 大家入黎一齊做

Pin template thx

推

【twitter 要人】維吾爾族人被中共送入集中營證據流出

幫手入去rt + like + reply

連登 黃絲 和理非 唔係好多鐘意和平表達意見咩？
唔係人地200封投訴信都唔夠人打下嘛？
打幾隻字都懶仲學咩人抗爭呀